[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[73] 中三星機從來都係大話

What I expect Zeta can do:

What they actually do:

日任

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

幾時再出MKII step up ar

個個星期都有得抽MK2

LM

lm

斬得多都悶啦 玩下其他啦

屌你啦我冇MKII 呀

免費抽中mk2咪得
easy la

你班歐洲人講就易

咩叫宇宙適性

機庫>機體>touch pad

手機響鈴

巧想要陸戰高達

回收換啦
不過佢得300-350先用得過，我試過中lv4-5，跟本冇機會用

300玩光槍有優勢，但350已經唔會用

佢支咁嘅垃圾Beam槍
我寧願用輕吉支水槍冇咁嬲

我寧願用陸吉
高射補高lv武器，仲可以加兩格

300cost 佢支槍差爆打汎有3000幾傷嫁，試一場玩下
300真係可以一戰

3星補底pool出高達lv4

搵笨pool

lv4

如果係lv5+lv5流星鎚 應該可以一戰

打一鎚扣幾多? 有冇得同mk仔比?

諗都唔好諗啦
比盡你一槌5000 但扑完人咩都無得駁 mk仔上下完上下都唔止呢個數

咁呢個 "可以一戰" 都係敏敏地...........

比就冇得比
而係個鎚真係幾過癮有時興起，都會換個鎚入去quick扑吓人，扑中好爽

呢樣真係無可否認

600高達 4lv劍都唔夠mk2痛

唔同意個標題

咪係囉, 中三星有幾奇? 保底象都唔知中幾多次喇

對唔著大佬s
大家覺得改好D

保底三星是騙局

保底象
保底勇
保底蟹

傻仔先抽

"GBO 之ace combat大亂鬥" ?

那有飛行機

"GBO 之歐洲人ace combat大亂鬥" ?

4lv象不知幾勁
血厚大大力

身高1.83米的健碩入境處事務助理，那年12月健身後搭巴士遭鄰座男乘客屢次以手指在其大腿外側掃、摸及打圈，且嘴角含笑 ，大隻男怒斥「摸咗好耐，摸夠未！ 」男乘客慌忙道歉稱「忍唔住」 。

高達post多gay佬

「唔好意思忍唔治，吉兩下ok?」

三星保中500 G3 可否大聲屌？

抽三星保底嘅係傻仔

我知錯喇！我知錯喇！
簡直係雷曼兄弟爆煲咁撚樣

玩咁耐，第一次免費抽中到好野

Celecoxib 會員是否join Hea團？ 如是請在Game內申請

尋日用力奇先將部Mk2 撚狗咁撚

如果冇人阻 用妖刀都得

上個post提醒左大家留coin抽第四彈

豬三好用

今日日任出左金箱3粒coin

用6號機炮完光就5000+
其實用支唔算好怕mk仔

三星保底中600 cost 高達可否大聲屌？

至少係幻之600 機體唷！亲！

機師喜好：汎>支>>>>>>>>>>突
真係唔知點解用唔到突，無手感

打rank排到咁撚樣 睇嚟就執
半棄驚了

唔係不嬲A,A-,B+會一齊排架咩？

我A+

係喎 sor9

成日都係咁
宇宙夾C都有

宇宙還宇宙 地上都見到B+就死得

點都好過1000dp

打機姐 屌閪咩
你呢team贏左靠你carry成功感仲大啦

A+拍B+打贏B+會有成功感？
是否可悲

都話左你carry

累輸左巴打

差小小者，我地咁既陣算係咁

差一部援

個佛光基地場係咪消失左
呢期打得最多係雪地 做ace做到勁辛苦 呢個場吸火到hihi

呢排咩事係咁連輸要係咁抆線

夠人就唔會。琴曰我鋪quick match由d到a-都有。

佢意思係少人玩，果一刻a+, a同a-都砌唔夠人數，要加埋b+落去。

三眼仔不知幾好玩

仆街抆到penalty 2

你仲有幾多隻手指？

一早要剪哂
開電腦玩緣之空算

其實點解要抆
幾日夾埋輸300分都唔會抆線

人人話炮渣勁d
但個人覺得炮吉真係勁好多
走位快d,射程遠d
仲可以用機槍試煙入面有咩機
炮渣兩野變光

仲有盾添 我都鐘意炮吉

冇豆=垃圾

老實講我真係唔覺得個煙霧彈值得行咁慢同無盾
你咗撚慢出完粒彈都走唔切
仲要唔係要突擊人

我依家享受拉哂班冚家剷跌rank落地獄

300分
我以為我兩個禮拜跌200分已經好誇張

好朋友!

好正 今日班仆街係咁擋住我隻京寶又唔打停 兩隻支援
我頂唔順個ace 仲係到hea 斬咗佢刀
再引另一個隊友都斬我都斬到off

今日運輸6場，場場一係走到散哂，一係就無啦啦隊友全滅得返我頂

第一次做歐洲人

congrat

用6號俾佢追屌
好撚硬

用mlrs 比佢追個時用豆打停左

仲有免費一抽？

離遠射完一炮可以縮在障礙物後，然後用煙霧彈匿跡，走人轉位置或者過一陣出來再射都得呀嘛

明明炮渣打停再靠支豆放血

係咁講煙霧彈做乜

炮渣點會冇豆？

近咪係掃mnp80囉，但有時遠處有幾隻對家聚埋，自己友又唔見哂，就唔好行落去送頭喇

用龜仔成日食炮渣，可以1set
雖然汎機打我都係一set

炮吉一樣做到
仲要250射程高傷d
但炮吉行快勁多同有盾

炮渣同炮吉一定係打前線

龜霸bin霸行埋黎炮渣走都走唔到

炮吉冇賣牛=垃圾
炮渣有mmp80=神機

bin 霸而家無撚敵

重點

有寒吉剋

.....

你有冇用過支MMP80嫁

少正常豆50距離

但輸出差好遠

冇人救你 俾多50距離你都冇用

如果炮吉比用賣牛應該上神枱

炮吉生存力優勝啲
炮渣爆發力強啲

兩部其實唔同玩法

兩部我都成日用
對比炮吉，炮渣前線無人救只會死得更快

保底格魯古古加濃

枝肩炮打中就好爽

純粹升完2699之後鳩打練下機再加埋星期六日輸到仆街先跌咁多

回坑玩家尋晚手痕十抽中得4部兩星
後悔點解唔等新step up

打完新果3個模擬器mission都有9幣，儲得切下個step 1

已經打晒 訓練都打晒 下個step one好似半價

4號嗰條mk2 喺兩分鐘落後2000嗰陣係咁spam托大家的福 這傢伙是ace(我係ace)

跟著連殺兩部反超 完場我即刻到我係咁spam托大家的福

就咁單抽中

咁佢都唔係癈嘅 都叫有粒星星
睇個ranking 太重了

廢就唔廢嘅 主要係spam撚太煩
500ace差兩三千分咁撚少都多多聲氣 揀機嗰時又係嘈完又嘈（好似係嫌部勇

好多呢d人，琴晚我打ranked 連續幾場有人唔ready或者見人轉左機就unready，等到timeout又要再等

quick match似乎少好多

因為quick可以鳩玩無所謂
我見到有啲唔想一隊嘅機都係走人算 從不斷場儲落嘅quoter就係咁用

Psn又死？

但有時quick冇想打的cost, 又係要打番ranked

屌個remote play廢既，我兩間屋都用1000m 都話登錄唔到
又要蝕coins

無可能 我之前用嚟打MHW都得

你部機係熄咗定sleep mode

我出門口前用ipad 同iphone confirm過連到玩到，
到我去咗第二間屋就卡咗係登錄中，之後就登錄失敗，屌

真係唔知乜事

Sleep mode呀，我係搵到部機但登錄唔到

我都試過，飛左去外地用wifi連唔到
果時又係咁岩有每日免費抽
要揾人手動幫我開機抽

岩岩依鋪爽到，未死過，密密射
砲都唔儲就一野轟埋去扣3-4千

留名

呢部好似就係玩唔儲係咁抽水
不過450打後我出親都6號就無用過佢

反而6號唔岩我手形
4號同5號我都係用5號勁好多

京寶脆? 唔比人打中就得啦
打10鋪都唔會有1鋪咁順，好耐未試過

呢兩日先練下積達F
其實部野勁到仆街 （如果隊友有團隊意識 識得集火）

如果後邊個句成立嘅 你揸邊部都會勁到仆街

之所以勁係個支重跪炮CD快
重跪放題 突機好撚無奈

主要係用黎防飛虎
試過一次太爽
ace特突比部飛虎做ace
做完打到佢起唔到飛
後尾佢淨打地戰

點解勁係因為佢剋到好多部麻煩機
例如妖刀飛虎鬥狼呢啲
但係佢算係團體機 有時自己數據未必靚

打團戰先敢拎出來

啱啱先比隊友重跪完再比對手集火
就咁sorry就走咗去 都是托大家的福

積達F 、雷炮D
其實呢兩部都好惡 都係團戰一流

雷炮D想要 啱啱見大魔複炮有得換 好似都唔差
我有成千張非洲卷

我二千幾張
回收券根本無野好換 垃圾

邪教的勝利

雷炮D堅勁
打停起飛腳

你歐啫
今個week用黎換02
黎緊禮拜四應該有另一部GP機可以換

儲完中兩部果下好正架 (儲射貫串埋自己友都得)
自從450玩妖刀就冇用了

2千幾 即係乜撚都有囉

今日係咪大奇蹟日,位位巴打都打得咁順

咁講又係 啱啱打幾場都勁撚順

課金坑深似海呀

我唔撚順

600cost lv5 先勇 n下強襲冇3000dmg

先勇真係靠支槍搵食 古董肉盾始祖

所以我都戒咗課金

而家勇VD其實仲有冇人用? 因為而家450都幾多機玩 今日先醒起佢既存在好耐無用
題外話我覺得450係最好玩既cost 唔會打來打去個幾部

肥西永遠都係畀人針對target 搞唔掂

350~400係最平衡玩得最舒服

咁可能我問題 成日打低cost都自動波筒格筒格咁

VD虎 筒> 鞭 > 下格，讓俾隊友打埋佢，自己轉目標

呢隻都好過手遊既

其實都係四戰兩勝
今日無跌分好開心了

今日3戰3勝，3場上左50分

用突飛虎俾對面兩隻高渣用豆追住射
上去幾秒又跌返落嚟
未試過咁柒

我想要350蒼白呀.....部機出左有冇半年？係時候落回收卷喇掛？

見到有2部豆就直接換地戰，飛虎好食操作同意識，唔係無腦飛
雖然好肥但係地戰都仲有高機動強格鬥右手鐵拳，記住有機會就出格

450好玩, 最多機落得場, 好多時個個都唔同機~
而且援泛突都有強機, 冇邊部完全惡哂

不過VD勇好似唔多覺眼..... 450見到果D勇多數都係勇J 見唔到果D勇就係沙漠勇

450真係太多機可以用

哥B 、妖刀 擺明係惡哂

其實陸戰FA都好惡 不過弱點都明顯姐

妖刀一出格俾人集火變光，我用6號又唔多怕歌b

450已經有幾部做壞咗 點會係最好玩
就係為咗剋制啲過強機先嚟嚟去去都係嗰幾部

呢d強機都有得剋有得打，援泛突都落得場，冇500/550咁一面倒傾向哂mk仔，突機基本上食屎

SC 逆屬到仆街喎
尋日450場開部勇j 對面有sc
不過唔知點解拎豆
但佢單人衝入我堆泛到一排都未死得
搞到我有幾次單挑佢
佢唔拎豆嘅話應該我死得好甘

你對家唔識用啫 你遇到個勁既絕對唔會咁講

哥B下格快到無得急回無得反
仲好撚痛

最惡係範圍大距離遠仲有劍氣

可能係

但我覺得呢部嘢係450同500差別幾明顯
始終MK2高佢一班
我得Lv2都好少拎出嚟用

450同500個斷層就係mk2力奇造成
哥b都拉近咗唔少 唯有等出新機修正平衡

抽唔到哥B嘅咪無拉近

我愛哥B！

係咪仲未知聽日個step up 係咪內容?

5個打4個嘅 點做到？

好似中左bug
個場係壓著對面來打
個base仲要係人手爆

咁有趣 即係9個人都開到場？

係 我睇下有冇錄到片

450 500就算有咁多妖魔鬼怪
我都係鐘意用京寶呀

京寶唔係妖怪之一咩?

京寶打得唔順可以好低分
要有番咁上下抗壓能力先用得

應該跟1周年玩法
Step 1 半價
Step 2 二星up
Step 3 保底三星MS

保底三星從來係騙局

人地用妖刀好似新人類
我用就變溜冰

唔該哂~
二星up可能抽得過喎....

哥B, 鞭霸同蒼白都係2星

降rank去舊人類場，你咪變左新人類囉

哥b 2星我就一早中咗啦

我就會等第四彈
之前經驗係第四彈最後step會出第11抽
必中次世代機體

必中高渣

高渣我都想要呀, 兩隻我都冇.

2星咋

高渣其實唔差 係個旋回真係慢

硬到痴線，又夠機動性
用豆好爽

有預感係Zeta 百式 MK2 三中一
係咁就仆街啦,三隻得MK2冇

而家疫情好勁，大家都係留個錢咪課金
隨時六月仲要打仗

佢講係
第4弾：年代別のMSが必ず獲得できるSTEP UP！
各STEPを要請すると、11回目のおまけで年代別のMSが必ず獲得できるSTEP UP抽選配給となります。

可能每一個Step Up都有第11抽
然後每個step係每一個年份
0079, 0083, Z 咁

停左兩個月工

當然, 一向零課. 依家被迫放no paid leave, 更加慳D駛, 唔會課.
係睇下手上D幣幾時用姐....

因為有幾部2星機想要, 所以依家呢個step up其實都心郁郁想抽, 但抽到step 4又太甘….. 如果下兩個step好正, 又或者遲D出迪捷但冇幣抽, 咁就揼心口

垃圾驚就執咁 唔柒課啦

我都諗緊轉行，就黎頂唔住

我覺得Z機設幾靚呀, 高達溝渣古變左Hi Zaku 高渣, 有特色之餘仲食埋個中文名.

大家真係要量入為出, 就算出年有疫苗同特效藥令疫情過去, 但全球經濟衰退, 尤其世界D廠搬離大陸, 經濟實會退得好勁, 香港一定唔會好過.

法國雙面蟹打妖刀幾勁
佢又打唔停我

呢隻課金太貴
課金幣抽野又冇保底
唔值

可以出拳電停你

自己睇小倉點做

唔講唔記得我正身中左 500c 妖刀
不過我都係唔識用

伏得人多自然識
利申唔識

槍接格...

拳刃個距離真係要掌握下

我又冇妖刀
睇黎做乜

知己知彼啦

部野本身咁屈
洗乜睇佢解說呀
拎部產廢上top4就值得睇

我係鳩玩的
成日輸連線個出拳時機捉唔準
唔當自己係識用

依部我用親個結果同京寶有啲似
一係好順好爽不斷開格做一拳超人
一係秒變光

做乜鳩
你話妖刀打唔停雙面蟹
咪比段野你睇佢會點打蟹咯
講乜鳩廢產top4 9唔答8

咁我冇妖刀更加唔想知

咁京寶好好多 係睇對手同場地
妖刀就睇對手有無集火同救機意識

Fin

其實京寶表現好睇對手支機表現 正常同價支機都有一下打走佢半血嘅火力 反之無人搞佢 京寶單挑其他汎正常係好大優勢
所以京寶cut射線、確認支機位置好緊要

妖刀就 一部機set到一定要多人看管其實平衡上都幾大問題

用京寶最怕係對面全射機陣
無人同你玩埋身又埋唔到人身
只可以射下射下鬥磨 比人磨死
妖刀就其實好睇兩邊水平
隊友識衝識護好打好多
對手有一兩個mark實你就好惡打

玩左百幾場先熟手 好爽
不過都係睇隊友啦

但實際上 視乎玩家水平 兩部都mark唔到妖刀令部支機俾人秒都唔少見
不過用支機都係怕飛虎多過怕佢

用親妖刀都好驚京寶 8成對手都識秒鳩我

飛虎有捷達F剋死 長瞓地
妖刀勁起上嚟要分2-3個打
條線就頂唔住難搞好多

咁多人討論，今晚有無人內戰下

搞飛虎要睇自隊編成 一兩部野搞到個個都要準備counter機 下修啦屌
有時成隊筒格都唔知打條毛 飛虎死嘅次數唔過兩次 由頭豆我部支機到完

講開又講仲未完成AI 任
整咗條Bio RE3 嘅片要render成個半鐘

有嘅話今晚10點？

多人就join

我想join但唔知幾點上到

無咩人就散
聽日上黎睇下有幾多歐洲人

我37.4度好撚驚

用番京爺打妖刀

聽日知出咩村機未“?

500ace廢墟對家強人打到十萬 比左個讚佢

我妖精啱啱都500ace 10萬了 跨越重重mk仔而食到嘅支機係特別好食
但都係贏住rival咁輸

Rating d場多數400打上 係咪趕絕300玩家
利伸已經好少入400以下

好撚on9 又多垃圾玩家
又唔比人玩平衡啲嘅cost

就快輸返A-了

啱啱三連敗都無心情打
輸埋啲on9野 除咗開內戰
都廢事打多過三場

gp03 都打得掂600 space

屌我打到識飛都無用啦

習慣了

保重呀手足，小心但唔好自己嚇自己住，多飲水多休息......有冇咳？

一兩聲咁
我傷咗次之後好易病

蚊線啦bro

其實去睇下醫生好啲

個構成得你一個算頂到一陣前線都肯開始打

燒左幾耐？去公立睇急症喇不如，依家好少人去醫院，唔駛等好耐。

我估550-600 援機

食咗藥 冇咁辛苦
依定家去醫院，去完仲驚
你懂的

聽日再燒就搵私家睇

我怕一知你發燒就趕你走。我早排同人去clinic覆診，寫明發燒唔俾入，有人門口量體溫。

係lor 今次搞到咁我第一次咁驚去醫院。。小病小痛就話姐，一有燒都唔知點算

37.4唔算有燒wo
你聽朝再探過啦
唔好自己嚇自己

LHK有無人陪我打埋兩場AI戰？

踩緊界咁

仆街我都係 37.6

有啲人體溫本身偏高
唔好自己嚇自己啦

真係驚嘅直接踩入急症好過去診所

cls?

隔住wifi傳染你

38先叫燒
37嗰啲真係算輕微
不過擔心嘅最好都係去醫院
驗就應該唔會同你驗 因為搞好耐先驗到

去私家診所會唔會肯比個杯來自已抽樣本驗

Sorry巴打最後俾人打左波輸左

500場
無紅機都好common, 雙紅機都真係第一次，如果係想贏我覺得最好唔好再玩雙紅，我就只係黎解日任，贏到rival扣下分就無咩所謂，只係輸在雙紅又捉唔死對面隻黃，有點兒無奈

剩低3:17嘅時候我都已經係到洗交給王牌，都可以係3:05嘅時候2個頭比人收曬，然而對手500 cost場出高渣 & ez8 兼最後送多2個頭，都要輸一部機嘅分，輸意識仲多過輸操作n倍咁

又啱 其實500場見到白狗狙根本唔應該開

果隻白狗用得廢姐
我500都用得好順手，淨係射mk2

整咗好耐，覺得幾好嘅幫手share下

應該唔會

巴打小心

唉 壓力大唔想瞓， 用咗gp02之後贏咗10 場

趁早打去附近既政府分科診所啦
個到有得驗

門診果d?

係 唔洗去醫院

終於豪擲120幣抽哂個2星step up, 40件野有39件垃圾, 得一隻飛虎叫似D樣. 保底3星果然係600高達. 連2星抽選都係騙局.

咁睇唔開

今日我估出密達斯

繼一週年3星保底未擁有中炮象嘅我
點解仲有人中伏

唔等埋今日開新pool先？
今日第3彈喎

人類總要……

山丘真係戇鳩map之最
B方完全係視覺盲眼位

B係近閪窿定另一邊

因為想要果推都係中低cost二星機，而個step up在開新pool時就完.....同埋我估笨大呢排會keep住出550-600，等600場多d機，所以琴晚抽左先。

果然都係太天真

B隊不嬲都係打守城
但成日見a隊走去棄c點守自己個門口唔出去攻

成日有B隊自己友衝出西窿
衝頭輸一兩部 成場已經玩完

玩山岳最鐘意玩坦克

今日係咪出返部支機平衡返

出多部zeta mega 支援機 又可以水多筆

百式一部zeta一部

支機出黎見我

仆街 GP0102 出600咁狗

可以skip?

百式buff

UC 卒機 ？

新600COST支援機!!!!!!!!

格魯古古J

笑撚到我

預左啦...

大家可以skip

又要中它d槍同刀 （成日中）

新產廢

有step4
第4彈有step5真係走唔甩

G奶援係咪收得皮
新機雙打停

免費+半價

點解唔出埋雷炮坦克600呀
雷炮槍lv6 應該好很痛

急回lv2 下格補正上升
似乎可以一戰

G奶唔係不嬲都收皮咩

屌 g奶呀

依家係正式收皮

岩岩改爆左

其實百式幾好用我覺得，除左比人打痛啲
上宇宙真係好正

又可以攞出嚟用

上星期部嘢玩到咁
佢都唔buff你叫百式情何以堪
人地又急迴又硬
百式雖有急迴但薄皮

入唔到game

半價都唔抽
等下星期

急迴lv 2 好似可以解凍

有半價？

新機3打停

其實百式本身唔差
但上星期部嘢搞到百式好尷尬

即係=貝貝差不多？

Z-MSV

免費十抽又係俾垃圾我...

Step 1半價

密達斯後繼機

廢到核爆，唔使抽

中咗？

應該勁過ez8書包

衍生機姐
後繼係呢部

應該係

新機懶人包:
3打停
完全唔夠傷
黃機中比較快
冇平衡器

好似好易彈切咁

2星機咋

但都好過ez8 wr呱

似層相識

g 奶外型 靚過呢部新機多多聲

貝貝得lv1 但貝貝有中距離打援能力

不了

好難有機體差得過ez8 wr

500機？
好似麻麻
balancer都無

仲要血少，肥丫

ez8 wr?有呢部機咩

就咁睇典型支機
無平衝器都正常

lv1 450

話晒都450機

450 支機咁薄
差d喎

問題就係450
取代唔到G6同格J
同支奶同一命運

新機好勁快d抽

取代唔到G6同格J
取代唔到鬥狼

有無諗過500同550啲機
除左勇j g6同gp04
Super mlrs 呢啲全部都無平衡器

又未冇用到gline fa 果個lv
有打停但係唔夠傷，絕對唔係g6同級
血防太薄
性能可接受

估唔到今日回收券居然唔係03/貝貝/MLRS/04

super同gp04有宇宙適性送埋既平衡器
係mlrs俾埋佢就真係太屈機先無

2星不了 出3星再叫我
抽個step1收工

sure mlrs個d宇宙機就唔講啦
一飛就飛得走
呢部大大舊地面機

你仲有幾多coin

叫長距離 但係得支炮係600
點做炮台

600夠晒啦
好多得400

部機周身beam 但又勁唔過勇j?

半價就老閪都抽

免費抽都俾啲誠意好嗎

百二

step1都嫌浪費coins

不了
一陣下星期又120COIN

佢有魔法卡應該可以當做無限coin
btw 多謝課長令我哋有gbo玩

點解 ，半價唔係抵玩咩

但係得一支 射完cd幾耐？

淨抽step 1

零課了

我想要MKII呀！！！！！

點解對免費抽有期望

解晒月任既話其實都真係無咩必要抽反正抽親都垃圾

江湖傳聞有人免費中zeta

忍手呀巴打 忍多一個星期

咁我去解
唔想用魔法卡
我想要MKII

睇真d d甲真係好薄
同京煩寶差不多

兩支光槍都成九十hr
但應該可以循環無限射？

泥岩又贏 遠古時代最強支援地位都而家都無變過

仲有幾多coins係手
最驚係佢下星期好似gp01fb咁
玩抽夠幾個step就必中先行機姐

幾時出新lv上去打妖怪

鬥狼：幾時buff番我上去

我變咗用嚟玩炮台 都仲勁吖

無120 coin 以上就忍下手先

係

咁你都學西米露咁俾多幾粒重跪我啦
得一粒用黎做炮台堅係麻麻

得返40幾

尼句同 傳說中既大貨到 差唔多

咁照抽啦

流過流浮山200刀手

今星期最興奮係個新迷彩

好一般咋

抽完半價繼續等
600援打死都唔出得勇丁比卡布蘭食硬啦

應該諗住出多部泛壓住部突先掛

出隻600支都係比卡布蘭食

兩部坦nerf火力我都算，都叫合理，但係被人下格完起返身個無敵時間短到HI咁，玩條毛

就係咁一般都已經比新機興奮

個step up 仲hea過上個禮拜

頭先一場有個對手用新機，我g6同一個隊友唔知咩機集火射佢，原本8成血然後秒變光

苦中作樂

慘 又係廢產

之前部2星陸戰勇仲好用果呢部，起碼有得無限combo同遠距離對射

咁抽半價好過喇。下round完前得2星期，都儲唔到80個

好靚喎 回收卷？

抽半價過下手癮算
唔想開魔法卡

抽完又係同班傻閪打
仲課乜鳩

啱 垃圾驚唔撚課

GLine個部係咪好過尼部，冇咁脆口？！

呢部真係太脆, 我用G6打佢, 個感覺同用G6打京寶差唔多. 即係佢隨時仲脆過京寶

大家慳d駛喇 .

抽左個半價 全撚部都係垃圾

我半價+免費=20件垃圾

唯一好處係抽完即上銀章

有fd抽中兩三部三星同新機
我乜都冇

多謝免費加半價比隻勇j lv3我

其實你錯覺黎 佢啲防高過京寶好多

點解唔順手改埋百式支BR

百式BR都唔錯啦，火力幾高
beam完射精配合佢腳程 入格距離係幾長

我冇新機睇唔到數值，只見到一炮打埋去佢扣一截黃色都好長下。

京寶耐彈耐光都唔過10喎
姐係正常四十射補嘅射擊機打佢都最少係武裝傷害加三成攻
支機就仲要高

就係呢部
UC好多都係Z-MSV產物

好多呢啲機玩完ggen先識

呢部好似冇幾耐之前出咗模型

雷炮D lv2 原來推盡有22000血
不過每一炮打落泛用都扣得千幾
大家會插射補定血

Re 100

冇輸出等隊友打？
團戰都會咁做既

雷D嘅好玩之處就係
總有D傻鳩突機見你膊頭有兩支野就會自動衝埋來

平時我睇啲架仔插parts都係主要加耐格耐射 ，或者加血 ，反而唔係加攻同加氣

上次內戰我咪用伊改衝去汎FA

我係加格防、氣、射補
仲有回彈

有new

睇機
如果個部機主打靈活性
我就點都加氣同血parts
如果係定點射
我會加耐格耐beam同射補
格機就一定加氣

睇你個人定位,成日死就堆防血
個人射擊固定先射補再血,淨低睇位睇下部機有冇機會出格
京寶:全插射格補>上彈
陸fa:射補>氣
mk2:格>血>氣

佢配法係為咗用盡雙打停幫隊友控

雷炮D 我覺得做血牛專心幫隊友打停係合理
不過我見佢地係用好多機都以硬為先

加耐性都要睇部機坦唔坦得起
京寶咁脆不如全力加攻
吉炮II 咁硬 就射補 > 血 > 耐性

一日仲生存一日都仲有戰力

有命先有得輸出又係真嘅
但我覺得你耐性上唔到2x 倒不如唔好加

留條命喺度未必贏
但起碼唔洗輸

我自己就慣咗加boost
條氣唔夠長連下格完斬多下都做唔到
同埋逃生都好用
Z試過幾種parts組合都係推到98boost最順手

Z先難諗 我推全攻入彈氣攞damage top算
其實推爆耐格爆氣都得

副ac免費抽全武器
正ac免費抽全卷，10抽卡貝拉lv2
都係愛機之一

已經上咗list係串啲

我小號半價全武器
所以正身都係留coin第四彈算

我都想無既機多啲

之前副ac咁樣玩都唔錯

我插哂血同耐格

佢支laser buff完好用好多，打落好順手，終於可以攞返出黎用。

Z我爆耐格，耐光，再加氣

今晚係咪有內戰？

ching why so true

決定以後唔課

出zz呢

Sh到zz
Btw 巴打冇事啦？

gogogo step 1中左新機可以俾大家下格

呢部咁嘅頹野 其實都無話好想要

有啊要抖多d 我覺得係太粗勞 壓力太大

巴打小心身體

今朝笑完隻600cost 格魯古古J
岩岩免費抽就中左

有幾多個

咩呀 勇j 正wor

600勇j不了
佢幾時先出550-600援

1

半價
隻臭雞出高達嗰下話有好嘢出，Are you fucking kidding me?

13coins

古董仲唔係好野

打埋今晚應該會少人
個個去哂FF7

Zeta冇俾過錢抽，係咁上下

我再睇下先決定
玩咗demo, 個戰鬥唔係好知想點
有得比你轆 但好似轆極都仲係會中招

大刀力奇大魔2三打停，幾好玩

免費10抽，我終於都有一部Z世代機喇，好感動。

可以睇我地直播再決定玩唔玩

為咗Tifa
買咗先算

講真如果改到冇人死就會好on9

我覺得佢分集數就係為咗睇反應再作

你地咁易中gline既

半價中左新機，都唔係咁廢姐
炮停駁槍駁榴彈駁水槍咁都打到唔少
不過同cost都係鐘意勇J多啲

睇片見部新機射到mk2一棟都無
我想用部ez8 wr交換得唔得

換部100吉姆比你就得，唔洗找

打停夠多 其實都唔錯

睇片好似4千2千咁扣幾勁
再睇睇數值 咦甲都幾薄下

通街Phoenix down然後有人死
隨時出個dlc俾某人復活。又唔係未試過。

Tira對波細左

大返啦 又淫咗

好淫

影忍：你班仆街唔等埋我就飛走咗

免費十連 多謝舅父

召喚冇zz list

歐洲人

唔好偏心呀 用完mk仔記得用B3上550玩

老虎都變病貓

雷炮打雪地真係天下第一雖然做左ace之後無殺過人咁滯

which雷炮先

雷炮D 同巴打打完quick之後就出po無proofread

雷炮D好似咩場都啱用
利申 冇機

雷D隨隊就會好勁 條線頂到好耐
但有啲傻仔係鐘意行散 跟著俾京寶無限連

bd3開左考試會變強格判斷
定係部鐳炮d弱判斷
點解我鐳炮d會格輸比佢

D型係弱格

格判fix死咗，開系統都係咁

開金箱中 薩米路 遠攻幾勁下

另外今個pool 15幣抽唔抽好？

15coin 就好閪都抽

半價我實會抽

呢部野可以用來打survival 果版模擬戰鬥

轉頭抽先
我得返16幣
之前師兄話等週年 我唔知等唔等

仲有三個月 等到咪等

老虎蟹 唔等三個月

中伏

gm cannon2幾好用嘅
但450要面對飛虎同妖刀

400幾好，但450又有g6又有勇J又有fa，真係唔係好選擇。

唔駛唔開心，你俾30幣在其他十抽，好可能結果一樣。你依家輸少左一半。而且雷炮2麻麻地但都唔算完全唔用得

抽免費佢話有好野等我仲開心下
出點知出象霸lv1

之後半價仲全滅埋

三星保底象

350象其實有破格火力
但自衛全靠走位

伏唔哂
gm cannon2好用
不過你要慣係中後不斷豆豆
睇準時機就肩炮
不斷係隊友後面拉打放血，成日上top傷同助攻

炮中3000、再3點放咁200 200 200豆好大力
比人近身就全自動咁射 會極速放血

啡豆都爽，但我覺得排豆好快啡哂

緊係快
射速快同埋禁一下R2會射三下

呢部野要痴埋汎度
到有人倒地你就埋身

埋身射腳好爽
打蒼白騎士差唔多270左右

rx 78 1 十四萬傷

全自動咁射？ 技能定乜野黎？

佢支豆槍如果禁實咁射，會唔準啲子彈會散開哂
所以要玩點發咁射，咁個準星就會定啲

因會子彈連射會散開 平時中距離射開要3下3下點射先中人
但埋到身就可以跪地連射屌腳
極速斷腳

吉姆步槍係全遊戲dps最高嘅槍(未計上彈，集彈實戰食糞)

手賤走去抽step 2
出咗黑色三連星...

還掂抽完step2不如去埋step3拎隻象返屋企

食兩舊屎唔會令食左既個舊屎變好食

咁三舊屎都好過得兩舊既

重點係我又唔係食嗰個

我食花生

FF7嘅影響真係好大
琴日只係星期五班隊友都係廢到屎咁

我登入登出就去FF7 打三場都廢事

尋晚班人真係廢到喊
打完3場我就走左去打返g gen，仲未爆機

我都未爆

G Gen 係耐性同睡意嘅考驗

後期敵人太多，打極都有

打咗成個鐘終於由penalty 2去1

其實有咩實質影響？

收少左DP

I see....

仲有啲ranking 分只會跌不會升

免費送我個小號落去屠新手

落去挑戰腦魔嘅屠夫地位

個戰績嚇死人

尋日唔洗勝場做日任
即刻開始troll game
見隊友打到成pat屎嘅話即時送頭拉大隊跌rank

Troll game跌rank現正適用於正AC

近幾日係咁綜合第一咁輸
出現戰績升緊個rank跌緊嘅痴線情況

真
話知正定副號
你諗下犧牲自己少少就拉五個垃圾跌rank

諗緊都爽皮

通常有啲on9搞到輸
我就會留言「都是託大家的福」「真可靠啊」
然後就會有一兩條友回「一起加油吧」「你想被幹掉嗎？」之類串返我

到結算回我嗰條友通常連4 top 都無
我自己有時top 傷，有時Top助攻，就會Praise佢
其實我唔明點解無得睇隊友綜合排名

直接去D-最级好

攬炒王

根本以前GBO1個畫面最好
隊內邊個勁邊個柒一眼睇哂，方便批鬥

450高渣改又幾好玩

好嘢來架

以前抽中一直冇用過
通常玩汎troll game的我
以前用galbady beta 現在反而用VD古 lv2多

agree
想cap鳩啲仆街嘅戰績
嗰啲成場佔點唔打嘅妖精之類

依幾日好多廢柴想做英雄衝去送死
3打5就好心返後啦
係後場睇住一個一個咁死
到其他機返生又無等齊人就即刻衝出去
我真係

其實自覺狀態幾好 純之遊戲體驗係打得順
問題係個rank日日跌 啲勝場任又解唔撚到

有隻飛虎一開場唔夠十秒比我用浪漫炮打左落黎
個個隊友見到衝上去執雞
打一萬一千幾

係咪兩隻都冇腰炮？

级

仲未抽到支beam

最串係答你 知道了

我連機都未有.......

仲有啲on9一開戰自己深入敵陣一打四
之後死左就回「戰爭是靠數量啊大哥」

我心諗我過埋黎救你都無得打啦
睇下班大帝啲走位先啦

我都冇450

但500一野轟落MK2度就好爽

句野係比啲隊友死曬得返自己一個比人圍死
嘅人用

lv 1 2 + 炮都有
但係我好小玩援

我覺得幾時講呢句嘅都係會激嬲人
奉旨一定要衝架咩

叫人衝就用一口氣進攻啦
靠數量係叫人唔好鳩衝 睇人數啦

隊友死曬我一定會回防
咁都圍死我唔會怨

不過玩到今時今日都仲有好多人鐘意喺人地重生點打
俾人屈重生優勢
仲要唔住壓住打，最多係五五波
輸人數都輸死你啦

shit
我睇睇下先見到講高渣改
高渣改我抽到Lv2機，但無炮

直程有分歧 一齊頂都可能頂得住
現實就有啲死頂有啲就走

我對呢句嘢嘅觀感多數都係D 19突自己衝上前變光之後就會講呢句

心諗，你行得快姐，有冇顧下其他人感受

咁坦白講，我唔會跟埋去死衝
某啲場有地型優勢，玩防守隨時好過攻
就算係對稱場，e.g. 北極基地，我都唔覺得下下要衝哂去對面base度打

同埋北極唔知點解一開波總係要衝去對面圍圈
但啲隊友又唔會睇自己隊友機動性
有時援係坦type，自己友就衝哂過去
部坦行得慢就俾對面隊六打一
最撚屌班友仲要繼續圍住個圈行
返到自己base變左打少個 + 人地隨時棄機放你炸都得

伊改爆氣衝上去俾人圍死之後屌隊友唔救

唔講咁多 我一定會走
除非個分輸好多

輸好多+ 無乜時間剩都會放手一搏
但有時遊戲打到一半加輸咗兩波
好應該諗吓另一個戰術去反勝

殘體

北極只要人地有一部坦行左上樓頂
你衝過去一定係送死

所以識玩一定係拉返對面隊過黎打

場場雪地啲人都一定衝
可能係驚對面有坦克上到高台

打錯字

見到A+都on99咁，玩無雙/炸彈人/下格，我唔troll點對得住自己

對面坦克上咗base高台咪唔好過對面打囉
Base高台其實射角好窄

睇cost啦
250-350坦上台就勁
400開始大把射擊勁嘅突 仲有飛虎

夠cover晒人地全場就夠
佢輸出唔使多
打停你夠做

350都有prototype 夠打殘佢
但250量坦
300渣坦係無解

350佢拎住把劍一路上到去咁撚遠屌坦克
啲汎未免太廢

prototype隱形，可以走時光隧道打
一set夠收頭

300-350 有三眼仔可以用

三眼仔都強勢
不過脆
唔夠prototype大力

三眼仔射擊型，本來啱呢個情況，但佢匿跡在呢個場有等如冇，都係難打。搵部援機同佢坦克鬥射又冇咩著數

坦射坦無so
你係地面仲有其他機搞你後面

如果你隊友唔係坦，就算冇人搞你後面，1 Vs 1對射都輸蝕喇

坦已經最硬
你炮吉/雷炮無得打

係囉，除非gp02匿埋射

但去到550都好少定點支機了

緊係啦， 依家咁多飛行機
兩野飛去你屎眼啦

邊個再話g奶fa廢

肩炮+光槍交叉射 其實好痛

不過新機都做到差唔多既野

而且冇妖刀捉你+斷線修正

上次用g6打mix, 突然有隻卡普蘭話咁快就飛到我面前，真係嚇到我個心離一離呀

經常性ga la

我估兩雙泛比人打到仆街

係 因為冇人搞對方支機
對面隻量雷好得閒咁搞我，書包就好專心搞我方雙泛

幾時出AOZ...
.
.
.
的徽章

出 TR 1果時

對家有豆渣,抵輸啦

發現玩得順仲易輸
鳩fingfing成場送頭反而痴隊友贏

明明雙突都搞唔掂人地
隻大盾剋死WO

大盾喺300cost有邊飛邊打停真心勁

我都咁話

成日1打3走著打打到燥燥地就發現隊友sm緊對方

咪就係咁

行撚錯咗俾人圍撚死 好灰
跟著出擊畫面見到領先緊

日常

成日都係咁咪當自己誘餌引開咗對面三條戇鳩

係FF7都遇到自護號劇情仲要話只係完成60%
難打過GBO呢邊，手部浮遊炮一出招就打到硬直

舊版唔覺有件咁野

地下水道

性本善巴
班街場好撚廢
好睇贏對手個到補返6分

一開波我搶B點俾人炸死兩次

機呢

你真係要用？
600出先勇

我正身連單打自護個ai關都打唔掂
係咪應該棄GAME？

難得金箱唔係出卷，緊係想要機多啲

連續兩個金箱
好過卷既

又傳下教先
對斧伊(DS)專用汎用型渣古II

對面抆線嗰隻係最尾20秒先抆

以為係谷射補添

射補高極都係多12
但渣II 行得唔算快，又無急回
唔加血未射得痛人已經死
同埋睇返300c 汎用個血都係10k~13k，係一兩部上到14k
但渣II上爆血有18750，再加埋耐格，真係任你斬都可以輸出

銀箱好過，至少真係有機會出二星機

有無人帶我打埋佢？

我依家可以

LHK嗰邊喎，定係你喺下格？

lhk
你ingame邀我呀

好
但我下格嗰邊都未打

原來我on9左
以為兩個人出唔到發

斷左線，同埋啲機識漂移

超過3分鐘都無coin

我都未打，如果有位可唔可以邀埋我？ I'd係winglive360

頭先玩左場mix戰出五突
出左4部gp02a
竟然贏左
配乜撚野隊
根本鳩玩先係無敵

可以啊
兩條友打左五分鐘

Good, 請邀我

用錯機，唔好用03下格
我都唔用妖刀

用射擊機穩陣啲

邀左你兩次，未收到？

未

今日完全應哂前面講過嘅嘢

俾人打到仆街,但贏咗
打得幾順，但一睇分輸到仆街

係咪在psn睇？

應該會收到邀請msg
定係你off左唔俾未add fd嘅人邀？

This acc?

Check 下先

隊伍邀請果度係set何任人喎，我係Winglive360冇錯

試多次？

再邀左啦喎

收到了

On9，贏到最後十幾秒下格中隊友，佢直接當我故意FF，屌呀？

多人會血厚d

點解phase 3打咁慢

我覺得個network有少少問題，啲間中會閃走左

下格down佢，會長時間白血，好似射擊好d

你Solo用咩機過？

果次唔係solo
我z + 03 +gp02援

點樣打得快啲？

Yeah

終於搞掂

咁搞法小號都唔知打唔打

我眼訓，打多兩舖要off了

你打哂三個mission未？

未，其餘都未打

你想打邊個？

重高？

ok

唔該哂兩位巴打

聽日我先打小號啦

感謝歐洲人HaKaTa幫手

泥岩2lv試過入卷未？

臨尾用百式被圍歐
唔好咁講，一開始浪費大家太多時間，要慢慢試機
而且我係非洲人

自護AI係難打嘅，仲要成六、七部圍住
最後嗰鋪我放棄同老虎、大魔打，快爆多兩部沙渣仲好
老虎同大魔血厚

呢場好考集火能力
出二汎一援會好啲
部援要用啲可以密密射唔停手嘅
唔好用gunner 呢類狙機
同埋要有部高機動嘅機飛上橋打部渣炮 (Zeta係最佳例子)
唔理佢會比佢射到仆街

自護好似都係鳩斬最順
用妖精僅僅3分前完場

唔打部重炮渣都得嘅
用個山擋都ok

又一次遇到啲on9
我喺後面用頭炮幫佢削血，佢仲喺度叉槍扭屎忽

未落過回收卷

至少你地有zeta, 非洲極有限

自護呢版試左好多次，開頭三部重裝高過唔到，後尾出Z，力奇呢d次世代泛機。其餘兩版就易好多，一次就過到。
老虎大魔好鬼硬。

收到風百式buff咗喎
有無人用過？

PSN係咪香左,入唔到game既

yes

屌怪唔得連唔到機

matching唔到，乜事

自訂房都入唔到
執咗佢啦

垃圾ser

PSN死咗，所以玩唔到

依家走咗去煲八方旅人

入唔到房

成日話整 整極都柒

玩三場都咁難 玩FF7算

我見到咁多自訂房入面係有人但係入唔到去
都唔知啲人係點入去

架仔限定

就出ps5啦
生性d啦sony

你可以放心，到時PS5都係咁閪

咁都收到一個負評，部BD2係咪連登仔？

我屌你咩，BD2有頭炮有胸炮你都唔用走黎叉槍

望住對面入返落去
就算係用光槍都可以唔叉直接射，唔係好明佢想做乜

你話仲有一段血仔驚殺唔到想穩陣啲都話
但對面已經跌到得一滴血
衰啲講句你撞埋去佢都死啦

隻BD2仲要滿血咁濟

BD2: 得返一滴血你殺埋我嗰份
我叉槍係殺啲滿血架嘛

BTW 我斬完佢係彈咗我出game話我TK

心諗呢啲垃圾唔TK佢條氣點順

梗係拉埋佢一齊跌rank

入到game但入唔到房
垃圾PSN

諗住入到rating
點知等齊人就即刻彈出去

今朝五、六點等晾衫已經打哂日任

垃圾罪大
搞咁耐都未得

打到場，但有2個隊友識隱身

前幾日抽中影返幅相還神

你個泰坦斯狗

竟然打到？
依家仲衰，Rating搵人見到好多人但入唔到

仲未玩到

測試完
Fb 嗰班"高"手果然思路特別

聽聞有人mon post，say個hi啊喂

俾班港一乜乜、港一物物 話我地圍爐啦
我地依家幾羞家

香港psn有冇電話可以打去屌

圍爐
由佢哋講出嚟真係笑撚咗

好似正常返了

終於玩到

搶左佢然後油返白色

啱啱打到最後兩分鐘 有五個隱形人 但應該佢地睇我地都係隱形人
集體鳩行到完場

每個禮拜都出事
真係唔知俾月費佢做乜

Btw, 玩GBO好似唔洗join Plus

我見到好多凌波微步 移形換影囉

西米露支炮會唔會太癲
中盾照跪

射擊頻率低到喊

但係支炮好快好正

目標大
走位意識要好

下？可能改快左我唔知
以前玩西米露啲炮係駁唔到埋一齊
然後一hit又唔係勁痛(打汎都係2xxx)，又大份
前期係因為射佢唔停所以惡少少
但好快就無人用

可以三種武器swaft
直炮打飛機一流

圍爐 圈乜Q?
每個星期4就真係成班非洲人一齊圍啦

咁既case用豆炮掃好正常者
有啲機我set左第5武器先係豆炮
咪又係拿拿聲轉過去掃射收人皮

主要係打停姐
支援就係要製造機會比隊友
打到雀真係幫唔少

有人comment話「唔俾人Reloading緊」
我心諗，又有頭炮又有胸炮仲有飛彈
咁啱全部都reload緊？

再者有巴打都講，支beam本身可叉可唔叉
咁點解要叉槍扭屎忽都唔射
之前我都問過唔知點解啲人寧願主武叉槍/等CD都唔用副武

但佢身型最大, but輸出唔高都係死症
同樣武裝嘅鬥狼已經贏哂

肯定又係啲off頭炮傻仔

唔知會唔會有人連MLRS都off頭炮

BD2,3 兩部，四個快捷鍵set做 beam, 劍, 飛彈, 胸炮 都夠做
根本唔洗off 頭炮

拎劍格

識玩一定玩筒格

鬥狼打前線GA MA
西米露谷到佢30幾防光
二萬幾血係咁吸光
我D隊友就斬斬斬

而家我見到支機如果識出格，我完場會比個like佢

鬥狼表示我都係炮台嚟
毛都hi唔到我一條

射程遠，在沙漠都有d用嘅

我玩雷炮成日大腳都伸人落高台

其實支機格先易成功
個個都以為你唔會格
你就用腳同佢洗面

最鐘意用雷炮大腳踢 同埋 三眼仔招膝撞
夠哂侮辱性

我用雷炮轉拳人哋以為我係轉肩炮
然後一腳踢落去

諗多咗，個負評係唔係因為你哂機呀？

小號黎啫
有咩好曬

呢度加埋成三團人
個爐會細得過佢地？ on9

個page都有成1400個member ga
個爐咁大，我地唔好同佢地鬥啊

住家男人

停工個半月啦
唔做下家務有咩做

打爆FF7之後 多返咁多A+場嘅

你已經答咗自己

琴日少人到連C都可以同A打

唔識欣賞依套新野同機設
不過睇依條友砌得好靚

班傻西上到A-都已經可以自hi
思路的確係特別好多

每逢禮拜四都總有人會話
「唉，我都唔想抽呢部機，點知一抽又中」(post圖)
「你俾呢部宇宙機我做乜啫，我打地面ga」 (又post圖)

辛鳩苦哂喎

羅剎天隻色本身就係柒到預你改返

隻嘢個頭好柒
明明GP02本身咁型

今晚咁多ready完之後走嘅？
PSN未搞掂？

我正常打緊

咩都打唔到 CLS

幾時有回收卷換MKII

我頭先6-7點完全無問題

連輸3場嘅回報

只有歐洲人先會金箱出ms

依家我打緊第三場，都冇事

心情極差 已經冇打gbo 兩日

今日晨早流流10點去U記諗住買模型送衫
點知開門之前已經派曬籌
香港人排隊技能真係max

每個星期，係每個星期!!都可以見到有人曬機啊dllm

係都要逼人玉石俱焚，明明已經D
都要同A打

好正，回味返當初玩嘅感覺

西米露打高cost場無隱形機真係好正
大炮放題

梗係啦,多咗咁多人唔使趕返工返學
高達Tee除咗Nu之外其他都麻麻地

係香港排隊直情世界第一

令我回想起動漫節排頭位個d情景 反智轉身，冰火真天魔

上網立過幾眼, 卡姐果件都ok.

U記買唔到模型咪去福利買囉

玩下其他game或者煲下劇睇下戲囉, 心情影響身體健康同情緒, 盡量搵D野令自己心情輕鬆愉快喇

睇住財經店班牛熊笑撚死

日日都叫春咁啦

今年都係EVA UT完勝
不過日本限定又冇得飛

但三眼仔打排球第二下係唔係有delay
試過佢中左膝之後佢tickle 我龍珠手

今日有個買熊一分鐘打靶

我諗係有時network有delay, 我都試過n斬之後個下格俾對家碌開

依家呢D時勢, 根本同買大細冇分別

牛熊呢d實際大部份時間都係個莊話事
我會話幾時係同賭錢無異

連登仔屌到5號仔落地底泥
個頭叫人買700，baba,建行
痴左線

唔係吓嘩?

建行唔會死得慘過匯豐?

駁你唔到

睇人地用600嘅01 好慘...
玩得勁都無用 斬極啲Zeta未死
追擊火力唔夠斬係大問題

反正個市都要上上落落幾個月
宜家梗係sh cash is king先啦
蝕幾個月波幅好過心臟病發

500以上得幾部機用到

除左幾部Z時代機, gp02都可以一戰.

走咗去搵夏亞俾嘉美尤打嚟睇 笑吓

gp02仲係好屈

百式俾mk2 mk2 / Z 吊打? game定劇情邊段?

講開... 高達劇情多數sad.
G巾熱血都爆, 但師父同大佬都係sad~

應該係講真人打咗馬沙一拳
Z高達啲人成日打拳頭交

好似有dd印象
最經典梗係布拉度打寶少, "我老豆都冇咁樣打我"

係喎, 一開場加美尤就俾尊尼定唔知邊個打左一拳

這就是青春嗎.jpg

如果馬沙佢老實d 搵阿寶傾就唔洗咁
佢都係當佢戰友 想佢幫佢認同佢
有d 似哈曼

z時期寶少仲係淆底獸
搵嚟無用

加美尤打左尊尼一拳之後比人打左一身先去搶高達
布拉度都比泰坦斯班友拳頭交打過一獲

有心病 自己都未搞得掂
仲想搵佢做救世主?

淆一半喇, 佢留在地球, 加入卡拉巴, 都係對抗泰坦斯

阿力老豆仲勇過佢

係...... 好勇.
不過在wb度果時, 都見到寶少唔係堅強果隻喇, 唔想出擊又試過, 臨陣走佬都試過

但呀力係柒頭一名
比G防衛號佢渣比足面佢啦

係冇問號哈曼果part

呢部野又係設計低能, 結合完咪算囉, 又要彈走個送貨員

阿寶都係因為無高達所以嬲豬啫

唔彈佢走唔通留返好似沙慈咁開精神指令咩

其實00中段兩人駕駛幾好睇
後來沙慈唔洗坐上去有啲可惜

雖然沙慈路易絲線係幾好
但係佢喺00上面鳩叫真係好煩
加埋電池句Mari兩條佬鬥煩

Lu咦士～～～

以前guntank其實都係雙駕駛員。兵荒馬亂一隻機仔周圍飛好危

雅典娜有u記盒野賣咩？

除咗叫路易絲又無野做
望住個mon又瞓唔到
又要食G力又要幫手開聊天室

有叫佢set up raiser system一兩次囉
其實就係衰呢樣，應該整成有啲武裝、功能之類係raiser個位可以幫手放

佢咁左膠又唔想殺人
叫佢開槍都唔得啦

唔系舊模改色咋咩？

我10殺做埋ace拎咗成萬分 以為呢15分袋咗落袋啦
點知咁都輸rival 明明對面條ace係撚咁送俾我地殺（所以陽動咪高）

咁人地想要u記限定版

可惜買唔到嘛，第二條路咪自己上色囉

咪俾左部gamma gundam佢囉

加瑪Gundam,力大無窮

佢贏追擊assist
呢個分好撚鬼，有得萬幾將佢個point 托到天咁高
成日輸呢個

綜合排名係計總分？

禁正方有得睇
一個呢個
一個陽動
兩個都係反指標

追擊助攻唔係好嘢來架咩？

當你收左頭呢個分會係零分

同機體武裝好大關係 多打停機實高啲 另外成日單挑都會出唔到呢個分
力奇有筒、精、頭豆三打停 我5號就光槍格林抽水 又成日一條友追打支機 點同佢鬥追擊助攻呀

呀寶入奧干先有高達喎
卡拉巴只係窮撚手足

有Zeta用先得㗎

從來唔打600rating
我喺550都仲用緊500，點上600玩

咁卡拉巴都有z-plus

有機但唔鐘意打高cost的我

雙面蟹射部飛緊過黎既加普蘭落地又幾爽

我覺得低cost場幾好玩

第一次用新機係北極就打左11萬傷

對光槍準既人好撚勁

肩炮好似幾痛

成班垃圾就唔好打rank啦

上水叫大家切J

最後一個step會出咩呢？

卡姐同the O似乎太早... step4送迪捷？

S巾

拜亞蘭？

留咗120 coin 唔知夠唔夠
斷估唔會癲到出Step 5 掛

打雪地rank死剩我同隊友，佢係同要企到過半場樓梯位前一前
叫極退都唔聽，一野下格佢，我就走先
佢滿血起身比人圍到得1/5血，先死死氣返後
同一時間，我其他隊友就返生哂啦

你放心，實出step 5

唔課了

有咩機最需要beam冷卻，好似都係得雙面蟹、炮勇？
除非即熱，如果唔係beam都好似無咩點插

郭羨妮

加埋余詩曼

TR系列啦好嗎

上次01FB必出係Step3
即管睇下佢出咩機先再諗
佢出卡姐(600c)咪又係死死地氣抽

勇J囉 好易射過龍過熱

我反而期待緊幾時出射格補Lv5

d白痴仔一開波衝去裝炸彈
仲要兩個一齊
後面條線比人打到仆街
屌你老母唔怪得d-
呢兩日搞乜混d垃圾rank入黎

屌你老母一選完Ace成team人就廢到屎咁
睇埋戰果仲嬲

派你A仔落堆A-B+度打 呢啲事就會輕易發生

如果跟上次gp01fb咁出黎緊星期四會有兩部新機

30秒gif 應該用咩格式最有性價比？
有條片想分享

Zeta mega炮 + 百式 mega炮

真係痴撚線, 58秒, 1分18秒同 3分46秒好似NT咁計好數
4分鍾去打ACE俾人圍都冇死到

一俾人搶MS一定抆線

penalty 2都照抆
咁就冇左1 coins

要切腳趾啦

光頭大魔

十年都冇畀人搶過機，好多時候都唔明點解會有人畀人搶機

4號號

放youtube會唔會簡單啲？

有幫手拆彈都有機會俾人偷機

一比人裝c4就會叫人放棄據點
見得太多啲街場2隻想拆，磨足成分鐘都拆唔到
再比人大炒
趁人裝c4打少隻個陣一齊打一波仲有優勢啦

隊友廢，同人打一波都輸多贏少嘅話
我反而會鼓勵拆彈減低分數比
再自己出力少少試吓追

拆炸彈基本上要10秒內分析戰局再判斷拆唔拆，等我又分享下
1.目前戰局(敵我人數/血量/中繼點)
2.距離
3.條友有冇守炸彈/部機係咪附近
然後就係
1.條pk係邊度埋伏(地形/運輸機內/運輸機內)
2.部機放邊好(防止死左趕得切復活被偷仲要唔畀對面打爆)

所以基本上都係繼續打，或者情況許可我都會去放對面炸彈

4號正常光槍我感覺oh完回其實本身唔慢
大炮就梗係用送頭嚟上彈

屎忽痕單抽一野

聽日新機無你份

睇你邊個場嘅
場細衝出去搏殺一波都合理
場大除非本來已經大炒，唔救輸七成

切J ok?

搶點果陣對面出人仔反制
上唔切機俾佢打死咗再搶機
總會有架喎

之前搶人機見到飛虎諗著發達
睇真啲，B3嚟 快快手啲玩到殘血掉喺地算，450點用垃圾B3...

新個隻鐳炮

新機三打停 除非俾人車輪要狂射

如果唔係都好難OH

嘩，有可能喎

百式mega炮點出
除左mega炮之外無其他武裝 格都無 唔通成枝炮車埋去咩

如果出到好似g4浪漫炮咁嘅威力甚至更強，一發oh要等一陣先可再射，其實都唔一定出唔到。俾佢副武帶枝散彈又未必唔得。隻game連坦克都出到格鬥同反格喇，睇佢想唔想出。

FF
宇宙限定 主武 mega beam 格鬥 撞擊 副武 豆炮
開完一炮 頭 腳壞

1同4玩人隻玩全場

玩人仔

心情好D嘛?

暫時好d 啦
仲未燒到埋身嘅

另外仲俾19 hku d exam 搞到好多野做

今日玩7場輸4場

第一團兩個任務都唔達標離譜啲喎
唔好剩係掛住FF7/呻隊友點渣法
認真啲交下功課等大家聽日都有幣抽step 4得唔得呢

本身助攻係難達成嘅
250c 都要打八部助攻先做到任

開Ace場刷得唔得

FF7禍害深遠
隊友變廢，冇人解團任

執柒嘅feel呢個星期好強烈

都要四個人開先得

重點係，已經無哂人online

我爆完機有返嚟㗎

我有玩架，岩岩解完日任

我買左都未掂過
因為我直頭由CCFF7玩返起
Zack真係型過Cloud好多

過多幾日等我爆機再打，呢幾日都係3場+細帳rank幾場就算

劇透你
Btw cloud都型 佐助型毒撚
不過鍾意Zack嘅人唔多鍾意cloud

留名等續作

呢幾日場場都450+
玩4號上癮中，完全唔想落低cost

浪漫炮打飛虎真係好爽
之前個場用支比佢屈
之後兩場射到佢變渣

我打左7、8局未有1 win

喺山岳度瞄山窿 屌中隻妖刀 補多槍就死咗
你個system喺邊呀我睇唔到

打左個半鐘先解到2勝
次次打到好順個陣啲隊友都亂鳩黎
場場輸二三百分屌你老母

4 號係好正
不過轉向太慢

Nani?!

唉 ios down 唔到ppsspp

我打左兩粒鐘有多，貨櫃都攞左3個

我down pc版

邊位hea團巴打
相認下

啱啱你po 宇宙打得好好

我呀
副AC黎

只限300以下宇宙場先玩得起

唔怪之得唔係好認得名但係又追左我成場
啱啱po宇宙有你cover我隻吉炮打得好爽
輕鬆過到地獄星期三

喺啲咁嘅rank係預左一個打對面7成，係咁游擊

但係起碼叫收隊返基地都肯

已經好感動

前線型支援真係好正
gm sniper拎導彈係前線無得輸

未見過拎導彈，試下先

輸成5千幾分, 尼排D分差好大上落

支導彈係好玩但可惜太低攻

係咪陸高果枝?

打落同支光槍差唔多攻
但有爆風有時一次過打兩隻

支野CD太慢啦
搏爆風打幾個的話,練下手榴彈仲易中

今日出雷姆

射完追斬咪高傷
手榴彈得三粒得一半傷

雷姆唔係出咗啦咩？

一早出左喇喎

佢支炮仲要另外用dp換

廿萬
想換但未有錢

有機體想換就換機體先啦
支炮除咗cd快啲之外冇乜特別，打汎都係22xx左右

大拿拿廿幾萬DP

Dp多到無地方用

今日出百式改

獵犬

出返D舊機
就水渣

今日應該正常pool 2星奧干新機+step新機

大家一齊lets say lets say
密達思！
密達思！
密達思！

我想要卡拉巴迪捷或者ｚｐｌｕｓ喎

做阿寶了

yeah!

抽得過？

套衫係咪大獎

密達思

迪捷, 550泛用

STEP UP都是垃圾

人類總是

all in 迪捷

Mlrs lv2
下星期冇新step?

下個post topic已定

GP01 GP02嗰個抽唔抽得過

550機

仲要準備1001

雷1